\part{I3}
%    ANN
%       Perceptron:
%          Binary Decision, no hidden layer
%
%       Feed-forward Nets
%       Training
%
%    Decision trees
%       Attribute selection
%          Entropy
%          Gain Ratio (SplitInformation)
%    Bayes
%       Naive Bayes
%       Consequence


\begin{itemize}
 \item ANN
  \subitem Perceptron
  \subitem Feedfoward
  \subitem training
 \item Decision trees
   \subitem Attribute selection
    \subsubitem Entropy
    \subsubitem Gain Ratio
 \item Bayes
  \subitem Naïve Bayes
  \subitem Consequence
\end{itemize}

\section{Artificial Neural Networks}
\subsection{Perceptron}
Decisión binaria, sin capa oculta
\subsection{Feedfoward}
Sin loops
\subsection{Training}
Optimización según el error
\subsubsection{Tips}
Momentum, Subconjuntos de entrenamiento, annealing

\section{Decision trees}
\subsection{Attribute Selection}
\subsubsection{Entropía}
\paragraph{Muchas clases}
GainRatio usando SplitInformation.



\section{Bayes}
\subsection{Naïve Bayes}
\subsection{Consequence}
Revisar el árbol de dependencias (¿es esto bayes a secas?)
